請大家用最大力輸出恐懼去各個平台

依家每日資訊量太多，就算連登仔跟得貼都會有消化不良，更何況係一般大眾。不得不承認依家運動係出現疲態，亦有失焦，要知道香港人係金魚記憶，每星期不斷發生嘅相似資訊，無論係街坊食幾多TG、犠牲/被拉/受傷嘅手足，係咁大量資訊下都只會無奈地每日累積變成一個冷冰冰嘅數字

依家已經係依場抗爭嘅第64日，除左講到口臭嘅5大訴求要繼續爭取，更應該搵兩、三件依64日內發生嘅最大影響事件，易入口易消化易二元對立嘅事再去煲大佢

1）721元朗無差別斬人，無警時份，警黑合作
2）公安武警混入黑警，破壞一國兩制，挑起64恐懼
3）送中法案死灰復燃，再出現喺政府文獻，唔係壽終正寢

依3樣最易帶俾所謂嘅中間派、淺藍、立場唔穩定嘅淺黃最大恐懼，令佢地明白今次係無退路，

一般香港人係好撚蠢，唔會想去理解咁多背後前因後果，更係以感受行先多過對事實認知行先，運動前期點解會易掌握民意就係因為「二元」「正邪」「對錯」易理解，亦易挑起一般人廉價嘅同理心

在此，麻煩大家，圍爐飛機post又好，笑9popo記者會post又好，都集中一兩個post就算，集中行動post之餘，更要集中做文宣、地區放送會，喺唔同平台送出簡單易入口嘅最大恐懼俾班中間、淺藍/黃

我地5年前已經輸到一敗塗地，我唔想今次再係咁樣
我求求大家！！！幫手輸出恐懼

我要吹風

自推